{
    "question": "Berikut ini adalah prinsip yang dipakai dalam menggambar model kecuali\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gelap dan terang</p><p></p><p><strong>penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>karna prinsip nya ad 4 macam yaitu ,komposisi,proporsi,keseimbangan,kesatuan</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-apola-lantai-tradisional-dan-btata-ria-289",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan    a.pola lantai tradisional dan\r\nb.tata rias dan busana tari tradisional\r\n\r\ntolong di jawab kak:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>A. Pola lantai pada tari tradisional Indonesia pada prinsipnya hampir sama yaitu garis lurus dan garis lengkung.</p><p></p><p>B\u00b9. Tata rias dalam seni tari adalah kegiatan yang berfungsi untuk mengubah penampilan dan menonjolkan ekspresi penari dengan menggunakan make-up ke bagian wajah dan tubuh</p><p></p><p>B\u00b2. Baju tari tradisional adalah perlengkapan wajib di mana setiap penampilan tarian tradisional.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-yang-berkembang-di-pulau-jawa-adalah-a-maduragayo-b-787",
            "question": "Bahasa yang berkembang di pulau jawa adalah....    A. Madura,gayo, batak\r\nB. Betawi,jawa, batak\r\nC. Batak jawa, Madura\r\nD. Jawa, Madura, betawi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>CBatak Jawa Madura </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah hehe </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yang-dimaksud-dengan-gerakan-tari-tolong-jawab-360",
            "question": "Jelaskan apa yang dimaksud dengan gerakan tari\r\n\r\n#tolong jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari adalah gerak tubuh yang secara berirama senada dengan alunan musik yang dilakukan di tempat dan waktu tertentu untuk keperluan pergaulan, mengungkapkan perasaan, maksud, dan pikiran</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari adalah gerak tubuh yang secara berirama senada dengan alunan musik</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadi dimana ada musik disitu ada tarian dimana ada tarian disitu ada musik </p><p></p><p><em>semoga </em><em>membantu</em><em>,</em><em>(\u25e1 \u03c9 \u25e1)</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pekerjaan-yang-muncul-pada-masyarakat-digital-kecuali-t-ax-903",
            "question": "Pekerjaan yang muncul pada masyarakat digital, kecuali...\u00a0*    T axi online\r\n\r\nTokobonline\r\n\r\nOjek online\r\n\r\nWarung nasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Warung nasi</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warung nasi</p><p>good luck!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kemasan-dapat-mendukung-program-413",
            "question": "Kemasan dapat mendukung program...?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yang memunculkan benda tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kemasan merupakan cara utama untuk mendapat perhatian konsumen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena semakin bagus kemasan dalam produk kita, maka akan banyak perhatian dari orang2</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-ingin-mengiringi-sebuah-lagu-dengan-tepukanmaka-harus-mempe-630",
            "question": "jika ingin mengiringi sebuah lagu dengan tepukan,maka harus memperhatikan a.syair b.irama c.pencipta d teman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b irama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kata kuncinya tepukan (ritme)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperhatikan b. irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-pakarena-baerasal-daerah-615",
            "question": "Tari pakarena baerasal daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Kipas Pakarena merupakan salah satu tari tradisional yang berasal dari Gowa, Sulawesi Selatan. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-kindi-39-ciri-ciri-karakter-seorang-pemimpin-atau-seorang-tok-875",
            "question": "Al-Kindi    39. Ciri-ciri karakter seorang pemimpin atau seorang tokoh, hidupnya menyukai\r\na. Ilmu\r\nb. Wanita\r\nc. Harta\r\nd. Kekuasaan\r\n40. Dibawah ini merupakan sikap-sikap seorang pemimpin, kecuali...\r\na. Rendah hati\r\nb. Tegas\r\nC.\r\nRamah Tamah\r\nd. Egois\r\n- Selamat Bekerja --\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>3</strong><strong>9</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>A.</strong><strong> </strong>Ilmu</p><p><strong>4</strong><strong>0</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>D.</strong><strong> </strong>Egois</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>semoga</em><em> membantu</em><em> </em><em>^</em><em>^</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "harafabye-aswarakwarr-merupakan-lirik-sebuah-lagu-tra-557",
            "question": "\u201cHarafabye .. Aswarakwarr ..\u201d merupakan lirik sebuah lagu tradisional dari pulau ... *    A.Kalimantan\r\nB.Papua\r\nC.Sulawesi\r\nD.Sumatera\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b papua</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lirik dari lagu Apuse yang berasal dari Papua</p><p></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> membantu</em></strong><strong><em>!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Papua ,karena lirik lagu diatas merupakan sebuah lirik lagu tradisional berjudul apuse yg berasal dari tanah papua</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-berikut-yang-termasuk-karya-seni-rupa-tiga-dimensi-adalah-145",
            "question": "5. Berikut yang termasuk karya seni\r\nrupa tiga dimensi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>patung ,lukisan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna tampak nyata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}